10 月1日。幾點邊度等

我約多 d.和理非出黎興祝國興

十月一當然係要返工啦

［霞姨！］十一有工開